跟波多野結衣「開房間」5千人湧入引暴動！必須邀請才能進

這幾天一款神秘語音聊天App「Clubhouse」一夕竄紅，因為要有使用者的「邀請碼」你才能進入使用，而一個使用者最多也只能邀請兩位，兼具稀有和優越感的特色，吸引一堆政商名流、娛樂巨星的加入，昨（2日）日本AV女優波多野結衣都註冊「開房間」，一口氣讓5000人聊天室瞬間滿員。

▲波多野結衣有「暗黑林志玲」之稱。（圖／翻攝自推特）

這個Clubhouse App 只能用語音聊天，還不能錄音，吸引一大堆網紅或是聲量高的KOL使用，32歲AV女優波多野結衣，因有「暗黑林志玲」之稱而紅遍大中華，其內地社交網粉絲多達289萬人，疫情前經常穿梭中、港、台跑活動做宣傳，但因疫情影響，工作量銳減，她加入Clubhouse 後，隨即「開設房間」，一瞬間湧入五千位粉絲，癱瘓網路，聊天室直接滿員不給其他人加入。

▲女優波多野結衣開聊天室，湧進五千人。（圖／翻攝自Clubhouse App）

令人驚訝的是，同一間聊天室裡面，還有其他超大咖AV女優，像是明日花綺羅、資深女優白木優子通通都在裡面，可以同時跟這些女優們用聲音毫無距離的聊天，或是聽著她們美妙的嗓音，讓進不去聊天室房間的粉絲都直呼：「難怪我上不去」、「網路根本塞爆」、「崩潰中卡卡的結束了」、「沒有日文口譯員」。

▲「暗黑林志玲」之稱的波多野結衣。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

屌那媽，波多野正過林志玲好撚多啦

你個死標題黨

咪臭撚係
台灣波多野就啱

求invite

0x年真係一樣樣

咩黎

Cell at work code black